［淫棍］龜頭Bob享受雀仔按摩！！！

淫到

條友成日襟鐘仔架啦

你至愛

真正技師會上門按架咩？

佢老婆同痰胃豬一樣樣

我好想嘔

以前新香蕉成日比ben串
點知比記者影到既係ben
反而龜頭就齋傳好多年 不過都有嫁啦

畀雜誌影到佢買老翻四仔

吉妹結婚係咪會搵佢做司儀？

搵佢做男主角。。。

就算 不甘心輸給你
都不得不下台 Bob喜歡的是你

吉想擁吻的是美 危難時就算拋開Bob
也來為美展開兩臂

吉唔愛欣了 傷心欲絕